9.7 旅客文宣

機場行動會為好多遊客造成不便,
建議大家係香港各大遊客區做定文宣, 比遊客有足夠時間準備, 起碼可以book酒店住多晚之類

當然, 一定會有漏網之魚, 但起碼我地做對外文宣可以比外國人睇到香港人係好心嘅, 對比黑警嘅行為, 高下立見

啱嘅幫手推推, 講得唔啱嘅就由佢啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推

再自推

再再自推

再再再自推

再再再再自推

再再再再再自推
希望文宣手足見到

mark低一陣搞

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的